有冇人呀媽同我呀媽一樣

阿姨話張按摩椅好就買 成萬蚊坐左十次都冇就擺係到封塵姨媽帶佢去左一次大陸dup骨就話哥到好好 唔會轉第2間
D朋友話邊到邊到好食帶佢食完 就帶全家去食

呀爸同佢講邊到3個月定期有3.8厘息好過放銀行 就話呀爸呃佢錢 d錢佢既理得佢點用
我同佢講邊到好食就話垃圾

永遠街外人講就乜都好 即使sales氹佢話乜乜好乜乜靚都信 正係唔信屋企人 好似害佢咁